[歡迎任屌 痛定思痛 重整旗鼓] 唔係就會輸

1. 罷工可以做
但要當係必殺技
唔可以成日用

2. 輿論戰
口號要改 要贏民意
好多老一輩都忌革命2字
口號改一定要順口易記
讀出黎振振有詞
五大訴求 人民自由
目標明確 唔會比人扣帽子

3. 和你飛2.0
一定要搞
從政府低調回應機場問題就知有古惑
一定要從機場入手
搞多次和你飛
低成本 - 有冷氣 無狗 和理非同勇武都可以回氣
高效 - 宣傳作用

4. 市面上暫時諗下堵路係咪真係有效果
要有OBJECTIVE
針對狗屋個D我認為目標明確
例如個次黃大仙汽車音樂會絕對GOOD到無論
但堵路目標唔明確
阻礙日常生活同第一點一樣
可以搞 但唔可以成日搞

歡迎多D人比意見
心入面永遠都係光復香港時代革命
但做人除左WORK HARD 仲要要WORK SMART
一個都不能少
五大訴求 人民自由